我們都是岑子杰！

我們都是岑子杰！

終於明白 襲擊子杰【真正目的】